作為企業加速器，Alchemist主要關注那些從其他公司賺錢的種子階段公司，而不是那些向消費者銷售產品的公司。 以下是今天在鍊金術士加速器演示日第二十五屆上展示的19家公司 
 種植者通常依賴企業資源規劃平臺來跟蹤和預測他們的作物，Canix處理發票、成本和報告，同時保持公司合規。 Canix旨在緩解大麻種植者的監管記賬，Matt Burns, 2020年9月17日 
 它將加快企業自動化和數字化的努力。 Verizon計劃在年底之前提供室內5G網絡，Aaron Pressman, 2020年9月16日 
 作為一家企業科技公司，甲骨文似乎沒有能力管理TikTok面向消費者的平臺，以及它與創作者和出版商的關係。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 勞氏與當地倡議支持公司(Local Initiatives Support Corporation)合作，撥款5500萬美元，用於支持少數族裔和女性擁有的企業，以及農村社區的企業。 勞氏與戴蒙德·約翰合作，通過一場虛擬推銷比賽使其供應商多樣化 
 是的，是槍:“雖然這給了身體適度的鍛鍊，但它給了頭腦大膽、進取和獨立。” 忘記的決議; 嘗試一些宣言|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸 
 當然，這就是為什麼這項事業被稱為自然科學。 2014:神創論者的復仇|卡爾·w·吉布森| 2014年12月27日|每日野獸 
 《每日電訊報》的麗莎·阿姆斯特朗稱這部劇是“極其空洞的事業”。 坎耶·維斯特和金·卡戴珊的Balmain活動:高級時尚遇見低級文化|艾米·齊默爾曼| 2014年12月23日|每日野獸 
 但這位喜劇天才錯了; 成功在人類事業的大多數方面都是在正確的時間出現的。 為什麼我們應該推遲巴以和平進程|亞倫·大衛·米勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 這又是一個“輕推、輕推、眨眼、眨眼”的笑話，概括了整個事件。 英國破紀錄的坐臉色情抗議|Nico Hines | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 一個士兵的首領有權利至少知道一些他所領導的事業的情況。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 邁克爾·奧爾克羅夫特回到了他的工作崗位上，他滿懷勇氣，充滿了進取和行動的精神。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 她沒有意識到，對商業事業的熱情，就像對女人的熱情一樣，能夠破壞任何男人的平衡。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 但她比德布魯斯大六歲，而德布魯斯才十幾歲，從來沒有因進取而出名。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 目前，一個5000人的企業的利益會壓倒50人的利益。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓